我成日俾催淚彈打中，我有啲嘢想分享

我呢個月都係喺前線攞盾擋子彈
次次都唔小心中彈
講緊係粒鐵打中身呀
仲要身體對催淚彈反應大
次次都俾人以為我唔得
出親去到都chur剩半條人命返屋企

做前線係咪好威呢？
自覺少少啦
着曬裝成個ironman咁喺人群度行
戀權，又未到嘅，但係自我彭漲好正常
直頭想有張委任證俾人知我係前線添啦

但係未開戰嘅時候我做緊咩呢？
搬鐵馬，落雨開下遮呢啲好正常

更多嘅係會周圍做下啲PR嘢
同啲街坊傾下計拉攏下
幫下路過嘅人，調停下紛爭
仲有就係清下啲垃圾
雖然睇落好無謂，但係好重要

係，宜家勇武升級係好成功
但係唔好因為勇武而忘記咗本身成功嘅起點

香港示威者可以受國際讚賞就係因為和理非啲PR門面做得好

老黑要打，但係唔好打到血肉模糊
盡量打身，斷一隻手或腳就ok

狗係抵死，屋企人都好唔曬
但係記住嗰棟唔係警察宿舍
係紀律部隊宿舍
有好撚型嘅消防，救護同海關叔叔住㗎！

我地行到今日絕對係靠勇武手足衝返嚟
尊重係必須

但係勇武對警黑以外嘅人要放鬆啲
佢地唔會傷害我地
唔洗有惡意敵意

勇武都可以同需要有溫柔
可以嘅，喺面罩下俾啲微笑
雖然對某啲手足嚟講係好on9
但係對方會feel到
最重要想大家記得唔洗下下咁肉緊

效率重要，PR同時重要

兄弟爬山，各有各做
一定唔可以失平衡

光復香港 時代革命

勇武派我愛你

不割蓆！放核彈都不割蓆

推 起碼要碎一邊膝頭

老黑唔好打頭同身
同我狠狠地專攻下身
打到佢殘廢春袋都打爆佢

SSP , 06/08 , mid-night
行過想拉就拉 路人無故被捕

WTS少女要求警員出示委任證不果反被拘捕
Btw隻犬有啲似達哥。。

推

直頭想有張委任證俾人知我係前線添啦

呢個真
恨不得額頭寫住最前線

我朋友唔係勇武果陣係唔戴口罩既社工feel調解員

推呀
而家個個都慶過火屎
亂咁發脾氣大叫有撚用咩
做好公關啊

各位手足 係時候要搓吓你個心

push

謝謝你

前線巴打

勇武世界第一